點解會有人懷疑同囚入面發生啲野係假？

係咪唔係親眼見到 未親身感受過所以話假啊屌你老母

冇證冇據係度亂講

比唔出證據就比